帶賽愛國藝人黃安回北京秒爆第二波疫情，崩潰怪罪美國

〔記者鍾智凱／台北報導〕中國武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）持續延燒，而曾演唱過《新鴛鴦蝴蝶夢》而在兩岸三地爆紅的舔中藝人黃安，年初疫情爆發躲回台灣，8日返回北京後，12日中國國家衛健委宣布單日新增11例確診，其中6例本土病例皆在北京，黃安在微博又怪罪美國：「是不是你們投的毒？」

回北京後黃安才剛爽喊住飯店隔離，沒想到樂極生悲，如今近距離面對第2波疫情再起，只能在北京用微博發崩潰文：「哎呀呀，北京新發地市場的三文魚（鮭魚）是不是你們投的毒？老子正在隔離，别TMD添亂。」

網友得悉後，紛紛表示「快點死一死」、「怎不說你這智障帶衰？」、「應該是你這漢奸帶賽」、「這咖小怎還沒死」、「三小智障藝人」、「台灣救了他的命 結果整天在羞辱台灣」

腳頭唔好，整衰中國，俾我係習帝就第一個拉條撚屌去打靶

冇美機往來點投毒

蚑蚑多弱智

台灣幾時先肯當佢共諜取消台國國籍

人地台灣先係真民主
唔係講2句唔岩聽就熱狗既

雖然係咁 但係呢d有事鍾無艷無事夏迎春嘅撚樣真係好仆街

仆街還仆街
民主還民主
大不了可以私了佢
唔係邊黎咁多黑幕要係政治背後做野

返台灣做乜鳩

親身見證祖國榮耀時刻，爽死啦